政府同黑警而家應該密謀緊喺區議會選舉前徹底消滅全港連儂牆，必須制定對策

保皇狗早前已不斷叫春指連儂牆宣傳會影響佢地選情
近日開始出現整牆手足俾警畜當場咬走
食環清牆次數亦都俾之前頻密
可見下個月內政府必有大動作清除各區連儂牆，包括佢地最拿手既禁制令同緊急法

成日話拆一貼十，但如果佢地派狗全天候mon實就好難再貼
連儂牆係穩固民意既重大武器，必須諗定對策

我果邊連儂牆谷已死
自從開始捉人就靜左好多
問過幾次
都再冇咩人肯一齊出黎

係而家必要有哨情況下
冇返咁上下人
真心貼唔到

半夜貼應該冇咁危險?

用快閃形式貼, 貼幾分鍾即走

放工時間先安全

當初係怕有刀手先唔半夜.....

YES 快閃夜晚5點零6點

而家有鶳應該唔驚啦

清潔工又應該放左工

全天候mon實？你估佢真係會咁撚得閑咩

快閃同埋貼其他區內新地方

快閃啦, 兩分鐘搞掂走人

上次有谷友被查牌果陣
連圍觀街坊都冇個.....

傳單派俾途人
途人睇完順手貼埋
有冇得諗？

選舉最怕抹黑 各種形式既抹黑

同選舉有關既唔可以隨便派, 因為會準選舉經費
集會既又要小心字眼,

依2樣同貼牆最大分別, 你個人要張時間企係到, 你張紙有咩錯誤就當場斷正, 貼牆貼完就走, 無人知邊個貼

建議唔好貼死一個位置
要周圍咁貼
等藍屍同黑警冇路捉
實行遍地開花

講左四圍貼, 加埋快閃, 唔好唔好識轉彎啦